01.Вводится сначала массив(учитесь пользоваться своими прошлыми домашками, там есть методы для этого)
02.Вводится целое число
03.Вводится дробное число
04.Реализовать функцию, которая возводит число в квадрат, она должна работать и с int и с double и с массивом
(у массива каждый элемент возвести в степень)
05.Вывести массив у которого каждое число в квадрате
06.Вывести целое число из пункта 2 возведенное в квадрат
07.Вывести дробное число из пункта 3 возведенное в квадрат
* Points: 3